Cu 究竟係中大定城大

:中大
:城大

屌 咁都開TOPIC

我都唔知

我都想知

梗係Columbia la 傻的嗎 #angry#

好啦，我見識小

定係cambxxxxx, 個字長到唔撚識串